有冇人知點解東方日報條線會無咗？

整死東方比整死tvb重要得多，有無人知詳情？